【敵進我退】切勿end game心態 勇武適宜收斂

【敵進我退】
切勿end game心態 港共想引蛇出動
香港人出師有名 勇武適宜收斂 和理非都夠做
應該等法院做野 國際社會反應
現在切勿過度暴露在敵人眼前
等待時機反擊

push

推呀!

Pish

推

所以咪打遊擊囉

yep

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
香港人要跳出框框
宣佈現政府違法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

On9